Задача:
Написать программу, которая проверяет, являются ли все поголовно аргументы чётными числами. Если да, то вывести слово "Да", если нет, то вывести слово "Нет". Примеры:

php answer.php 2 4 6
Да

php answer.php 2 5 6
Нет

Команда для автотеста:
vendor/phpunit/phpunit/phpunit lesson-03/1/03/Test.php